可唔可以唔好個個禮拜都遊行

宣傳要時間下下都咁趕
個個禮拜咁去 身邊好多朋今日友都冇再去
下一次七月21好唔好 有足夠時間回氣同宣傳

來到咪來來唔到咪呼籲人來囉
呢啲時候唔可以畀件事俾人淡忘
尤其大家都咁憤怒嘅時候

其實屯門之後到今日 真係好趕

你唔去ok可以
叫人唔去唔搞
Sorry唔關你事

攰嘅就休息下
宜家你嘅對手係政權
唔係玩緊遊戲
冇pause 冇dc架
自己衡量啦

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

我幾個禮拜日冇休息過啦 其實我唔太buy車輪 寧願一鋪晒冷

呢個未來你唔想要無問題
但你點解要阻其他人爭取佢嘅未來？
你唔出 咪收聲囉 吠咩呢？

所以叫你休息一個星期，28再戰好嗎
等你

好難 今晚嘅事好難令我下一個禮拜唔出 只係身邊嘅朋友越嚟越頹

咁就身體力行繼續堅持

就算搞幾多日都好，我一樣都會出
幾多人話不徹不散
幾多人又真係做到
從來抗爭都唔係一件易事，想贏得ALL IN一條路揀
香港人打不死！齊上齊落！

可以休息 不可放棄

你廢唔好代表其他人都廢至得㗎

而家只係開始咋, 長期消耗嚟, 唔係幾日就得以年月計架

可唔可以個個禮拜都遊行
我真係好嬲好嬲
好想每星期都出去

深水埗有冇得諗？屯門公園個效果好似幾成功，深水埗都有通州街公園，更加係污煙漳氣而且嗰區又多蝻

政府日日返工搞死你，你已經唔係日日遊行，唔個個禮拜搞，香港馬上玩完

係呀我好廢 我以後都唔敢發夢啦

巴打咪放棄
攰咪休息,無人話過要去唒
你D FD靠你KEEP住個熱度

次次都出梗係攰
你又唔係超人
攰可以抖一次半次

要休息就休息左先
等恢復好先再黎接力

呢d真係唔係講玩
隨時有生命危險